以死相搏仲少人過要比錢既Kong pig超如何不失霸氣

如題